【洗白警示：請無視警員、無綫洗白論】

今日唔同地方開始有幫狗隻同CCTVB洗白論調出現，
請狠心一點，無視洗白論，負評上一頁

犬隻及CCTVB員工沒有一個是無辜的，
香港人繼續5大訴求。

支持

推

推
沒有一隻狗是無辜的

Push q

PUSH

香港人唔撚會信你地呀而家

k

唔好比機會佢地洗白，啲警察做過既衰野呢一生呢一世都唔會洗到白。

五年前五年後，警察從來都無留過力打示威者。依家風向轉，就想洗白？

屌你老母死黑警

我地要有勇
唔可以無謀

你一味升升升升級有用咩? 義士人命有幾多條? 你對住係full gear的team
除左狗同義士亙扣 HP 外，仲有咩得著?

政府而成功將巿民怨氣放係警方身上

唔好一味小朋友鬥氣

而家呢個方案可以兩邊保命同時
又可以將怨氣對準政府唔中計

唔係要你同情警方，又唔係叫佢地轉軚

雙方立場係無變過

唔好偷換概念，話係幫佢地講說話洗白，成件事無洗白或同情過

見局要識拆局，唔好死牛一邊
老共擺明開個氹比你跳
你又真係跳落去

冷靜分析
用智慧解局

而家係鼓勵前線出黎，屌鳩上面推佢去死
而呢個都係事實中的事實

佢地想打人，屈人，復仇可以keep on going，重點唔係呢度
重點係上面set 個局比佢地
打唔到人之餘仲要比我地圍

想佢地前線死用黎反轉民意。
明白唔明白呀，無任可洗白 ! 請細心理解
0
0

沒有一個是無辜的